[COYS - 大聖劈掛 ]熱刺球迷吹水區248

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比
- Ryan Sessegnon 沙式朗
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯

真熱名單Update @20201018 連會員名, 68人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

this la

lm

原來今晚

今晚大聖 dele 同咸濕正選啦

準備出陣容

Lloris (C), Aurier, Sanchez, Davies, Reguilon, Winks, Dele, Lo Celso, Bergwijn, Bale, Vinicius.

好心改大聖倒掛

會傷，不了

中堅情願用bd

唔知今日有無得睇咸Kane連線

中場不設防

有科 請支持黃潛！

寶寶同A4都爆過缸

去錯狗竇

？

究竟bd有咩吸引到摩daddy

bd都200場

支持愛蛇

有陣？

早嚇冇得踢

除咗隊長成隊輪換

其實今場bale踢左, 荷b踢右會唔會好d
左邊龍仔+bale, 右邊臭+荷b瘋狂出波比巴西仔,dele

新艾斯派膠達

呢場就咁睇排陣，有新野睇

根本就應該噤
以前大師兄都係噤踢

bd係新ivanovic?

咁排法係4231定433

都唔明點解個個以為大聖打右

屌成個前場無一個有50%態

下盤派錢

bale自己訪問話想打右
可能想多啲內切射門 同埋知道自己爆唔郁

433 winks 單防中咁激進??

想睇winks+Celso+Dele有無化學反應
雪咗拳王咁耐 希望佢踢翻場爭氣波

肯縮

點解仲覺得佢爆到左邊啫
佢自己都知爆唔到咁長，依家玩右邊cut in仲好

我煮了五香肉丁公仔麵加炒雙蛋

劈掛

佢左右雙槍, 左右腳都一樣姐, 反正都爆唔起，左右腳射波、出波算啦

爆唔起都預左
但佢明顯好怕身體對抗
唔跑又唔撞dont know do what

始終要踢順嘅話，慣性都有唔同，功能又唔同
要正選嘅話，都要夾番依家嘅son同kane

唔通要依家著哂火嘅son讓番左路比佢咩

佢都唔止爆唔起 係好怕同人撞 不過佢都話佢之前fitness仲好差 希望慢慢打得返入隊波啦唯有

bale踢翻最後一季個中場自由人最好
唔駛太重防務 又可以有開火權

但係攻中/中場自由人個位又要同前面kane/son夾

作客無son，不了

bd而家踢多啲就啱，季尾應該無乜機會

開始了

LINK?

早嚇無得打咁慘

COME ON YOU SPURS!!

對面一個都唔識

對面得六個後備

mytv有dickson講波
正

對面唔計龍得5個sub係咩玩法

佢係皇馬踢自由人廢到瀨屎
搞到肥賓俾人炒埋

對面個後備

癡撚線對面當我戇鳩？

無睇皇馬 但呢隊熱刺淨係識打UNO bale應該可以扮吓大佬既

黑山on9

中間兩件矮仔唔夠頂

屌你炮台山解圍都唔識解
升降機踢到九樓咁高

真熱報到

on99

真熱是我

LASK 1:0

成班垃圾又自私傾

等睇雙黑派膠

大聖又鳩射

Bale想點

what

臭又落鏟

悶撚到 入波叫我

對面入？

冇 成班假熱only

原來對面有三好康兒

goalllllllllllll

練準啲就好撚勁

Aurier 頂高波預個高位成日都錯

講緊蔡狗同cd rom

拳王又夢遊球場

啲企位好鳩

仲有贏過英超嘅迪拉特

屌你阿里

屌你阿里 又哂料

好撚悶 睇科好過

LASK贏到2:0

阿里真係好廢
交近交遠都係失

其實點解你可以同時做咁多野？

bale真係諗住行行企企又一場

入波係時間問題啦

對面

發覺楊丞琳好鍾意通人坑渠

幾耐冇試過禮拜四睇波

佢同時係dc講野 同時睇波 同時係到打字

邊個係楊丞琳

Reg仔

me？

屌

列基朗

Dele屌佢老母

阿里真係廢撚到昏迷

alli又失

Dele比得咁差

拳王連直線都交失

Dele依然係每個決定都係做到最差果個 點做到

阿里 讓人受盡委屈

屌你老味臭利亞失夠位未

dele瞓醒未

佢係咪無自信射

找不到正選的證據

其實算2打1 都差撚到咁

又走漏

找不到比波的路線

Dele同lo掉位打啦屌

Vinicius D touch down 幾下都幾好

LASK 2:1

見你哋屌晒鬼 起身睇半場先

荷b仔都做埋毒紐

建議訓

Alli乜撚野決定嚟？

屌Lo射波腳頭仲好過Bale

何時該前進 何時該直傳
連攞波都沒有勇氣

我熱！！！！！！！

連射波都沒有勇氣

後備真係雪到硬哂
拳王同比亞芬

咸濕啲基本功好穩

Winks呢下射波

榮 轉身勁........

細力咁躂

點會唔比bale

Winks想學拳王當年嗰球？

黑讚臣

點解會唔識射波。。。

條撚樣弱智 要佢做10號比波交keypass屎過我老母

阿里好似成日唔想傳俾bale咁 ,係咪有心結

連你都踢得好過佢

唔係 dele係真係弱撚智

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

荷b個身好重，爆唔起咁

我諗佢盲撚左

Bulk

噤踢法拳王又會半場比人換走

大師兄唔回防 臭都標到咁前
遲早岀事

場波好悶

一定會

B仔呢下幾好

Aurier

佢真係得右腳

屌bale正宗老鬼波

荷B永遠都係心急射

今場d射波搞咩 全部無力

必尿射球 dele最拿手

何B真係好唔fit
上季一定直接爆過啦點會比佢踢到

荷B Dele鬥做毒瘤

球撚球都標出去一個onetwo撚狗咁撚aurier仲不斷犯同一個錯

好唔掂

學咩人打後衛

好撚廢

遲早失

好彩對面獨食

原來對家已經七場不敗

winks同寶真係有距離

阿里失撚完未

臭利亞條撚樣標親都標唔到就縮番後啦屌

Dele躝啦屌

hea我dklm

alli我屌你老母

啫係榮去到中下游都未必有正選

Dele讓人受盡西波

咸濕呢下

拳王 b23廢撚到

找不到傳波的對象

始終唔係Kane

哎

大師兄步頭好重唔願郁

想訓了

bale其實好懶下

本身堡underrated啫

Alli 訓醒未

浪費好多機會

成隊速率好慢

我同你既差距

寶拜仁輪換球員嚟

支持黃色手足！
請睇黃潛！

條右路簡直係災難
零防守零進攻

又去番肥普後期進攻三區便祕症

原來dele就係最大粒老鼠屎

你同我嘅差距在於球技
我同你嘅差距在於樣貌

好！

Dele d波真係閪撚到呢 以前閪咗成場起碼入到波 宜家就造波比對面

son kane bale 三叉戟有無出過 ，兩翼齊飛實好好J

前場得Vinicius 狀態OK

咁有自信
身高已經輸晒

我不知幾型

我已經唔想數佢失咗幾多球

Bale飛唔起啦

Bale 究竟係咪踢緊 好似打少個咁

宜家Bale 不了，狀態好差

黑道feel

阿叔咁

搞咁鳩多野又要下半場出番兒子同牙傾

麥花臣阿叔

係。

多謝支持！

隊波得佢地識入波

屌你bale回撚完後未

喺皇雪咗2季幾

消失咗

dele alli 一攞波就知冇咗個快攻/斷攬

如果想比Kane son 抖, LML LM 都岩踢

但bale啲角球幾好J

弱撚智

仆街

認真 識個女球迷 迷winks因為佢靚仔

余文樂陳冠希咪又係短撚

On9

Ben Daives真係戇撚鳩

BD好波

Bd死撚咗去啦屌

一撚流

唔使，呢場和波都得

我岩岩想講，ben davies d決定慢到

封個遠既唔去封中間既人
山狗驗腦

都話遲早失

下屌

屌你謝拉特咁

要出了？

BD 落地獄啦

封個遠既人唔守正中間

燈撚到

又要失波先

垃圾隊

dnlm bd

山狗究竟諗緊咩

BD

根本一開始快快手交左就得，控個波都十世咁。
咁差技術 死撚左佢啦

都唔知睇咗乜撚

唔講喇 咁既中堅學人踢英超

送禮

中堅鬥柒
黑山呢下點會咁封

dklm

Bd

逼害摩daddy

個腦有問題點教

屌你擺寶寶做中堅都勁過場上個兩件

第200場.......出黎攪笑

Bd真係

呢啲廢物當初點踢到阿積士

隊波無人帶得生d波 睇怕都要等兒子

又係自爆式失波

200場要做啲咩

屌芬仔慢到

Bale有冇掂咗10下波

200場…仆街

屌你換肥當啦

2條黑鳩加個件垃圾，都係訓算

daddy好冷靜寫緊死亡筆記

代表fans忍受咗佢200場

前場幾件d決定慢到呢..

屌你老味成班好似踢街場咁
零組織

d決定可唔可以快d呀屌你老母

山狗個腦裝屎

摩佬應該睇中bd夠紙板

荷甲水貨

荷b鳩下鳩下咁

應該得咸濕係正常

夠啦何B仔佢呢場毒過拳王

Bale 踢得唔差啊

bale雖然無晒突破，但意識同傳波仲有返咁上下

b仔好豬油膏

佢唔計前場啦

我睇左10分鐘 大師兄好似波都未掂過

我覺得可接受

荷B越踢越廢
咸濕發現又上錯賊船

扯晒蝦成個感冒童咁

個AMC廢到咁

條後防有三個炸彈，想贏都難

月仔贏唔贏到架

捕捉到 BD 條柒頭輸波一刻

因為其他仲差
有比較

Dele同b仔太差

係咪佢先係中左武肺

點數都未輪到佢，起碼佢知自己踢緊比賽

無幾耐之前set咗一下波

佢斬咗下角球，靚嘅

荷B真係跌晒
會唔會變水貨

佢hea 但有比到波

半場贏唔到就會出夏偉堅

醫院到

臭又想點

好彩唔貴

Dele 換 LML
Bale 換 LM
快撚D換
有5個quota

大清俾波靚到 又係阿里敗家

廢過迪比

都好既 專心聯賽

一隊同二隊質素差好遠

可唔可以打一球邊路overlap?屌 睇到忟

BD真係由心而發咁柒

平時又唔撚遠射，今場係咁遠射

bale 俾完波會即刻走位

迪比好撚勁
本身荷b就係迪比嘅次選

球球中間去你當對面英乙？

巴利d傳波意識仲喺度

Dele 完全做唔到進攻現身幫波，搞到榮同lo無目標交波

其實佢都係對住曼市個兩隊勁過

懷疑Bale依家同dele調位仲好

人地攻親都入到禁區 我地一過半場就死村

Vinicius 背身 有

半場換走荷B拳王pls

冇人幫cv嘅咩

咸濕呢下唔怪佢

巴利打中間做較炮好過

咸濕都嫌隊友想自己爆算

Bale已經墮到好後做波啦

發覺d隊友原來廢既

冇人幫CV

右邊唔跑，阿里睇戲
戇鳩鳩

係

Dele 荷b 半場應該換走啦

今場咁少落底傳中？ 係戰術定點

Toby踢攻中都好過屌你

今日仲想讚下拳王勤力左
但條撚樣愈勤力就愈撚柒

中場中差一個人
Dele 打影子，中場中無人

點會仲搵bale打翼，係咪玩鳩佢

佢同lo調位啦 起碼lo造到波

thank you and goodbye bale

cv唔錯

郭富城失去了一切

Bale 去打返golf 算啦

個講波佬戇鳩？
咸濕停唔到波？

bale 荷b dele 3個都提唔到球隊速度

屌得前鋒自己一個逼
後面企定定

alli證實了消息

佢地識鳩咩

成隊斬hea撚到

中場竟然會俾對面壓制

呢d先係摩佬波

Dele真係吹大哂中游二線球員

比個日本仔撚狗咁撚

好彩有Reg

兩隻閘笑撚死

人哋李城兩粒啦屌你老母

日本仔幾撚好波

個日本仔單打龍仔 走身後 回中場推進 勁撚到

快啲到中場換人啦

根本lo唔岩打咁後

Son 傾可以熱定身

望下隻bale 何b
可唔可以交換

李城全正選 無得比啦

Reg仔唔係傷掛

佢好似馬榴搶球咁
後面成隊係到食花生 跑都無跑過

都係做翻假熱算

龍仔會學習
但係Aurier呢
係永遠都戇鳩鳩咁

個日本仔原來得167cm

呢半場仲屎撚過打般尼果場

臭成場都唔做緊咩咁 攻又唔見人 守又係咁漏

似拉傷

屌係咪以為歐霸小組賽好打就睇少人

踢得好撚hea唔知以為領先緊，屌你下下大腳踢上去

屌你自己舉手走啦

呢個中埸組合食得屎

收dele 入son
應該好好多

下半場又係靠牙傾兒子

要放son 了

又individual error, 賓戴我屌你老母呀

BD 臭 拳王 荷b
4大戰販

屌你alli可唔可以仆街死

臭係失蹤人口啫 未到戰犯 dele同bd就真係

唔出SON都唔會落注

佢邊有失蹤
下下都標波標失比人爆

winks locelso 都好閪渦
一拎波完全不知所措

摩路啲波
邊路冇人做到變奏提速
就靠斬上去/個10號屈機

依家個10號係dele

3.04》2.78

CV 真係好撚慘 單打獨鬥

不過有啲失望嘅係
Bale仲係咁嘅話 成隊右翼問題即係解決唔到

Lo celso踢唔好係因為中路大塞車

大師兄地位超然
打得同其他人一樣咁閪但仲未有人話佢

巴爾不如係熱刺退休算啦
佢個身體已經唔適合踢職業波

條友勁撚錫身踢埋d 老鬼波
心態問題啦

上面有人讚

只可以講佢唔係最差囉
dele 同bd 快撚d 同我躝

今場個組合應該係我熱最差組合之一

似下半埸出SON，50分鍾前出即買反Cup

主力唔洗抖喇, 下半場寶-->dele, 推locelso前d

2.70now

Sissoko <> Dele 應該好D

佢2個可以點賣走？

bein法卡奧講緊馬體歐霸決賽個場

佢家陣個樣後生咗

即刻換撚哂

入 5 7 11 27

5<>18
11<>20
27<>23
7<>24

一換換4個

LM右閘

換4個
Lm 兒子 寶 lml入
Lo 荷b 臭 屌你 走

史上第一人

sob先係，一換換五個

又爆

Winks我dllm

son

摩佬應該更衣室爆到佢地仆街

winks屌你老母

又炸

應該都輸盤

屌痴撚線又回傳助攻

點解換四個啊榮都仲係到

換到好似踢友誼賽咁

笑撚死我，仲學人屌人wink dllm

換左4個人

人又矮 又唔識長傳 又唔識遠射 淨係成隻牛咁跑全場
屌你個西

全部有自爆屬性cls

2.54

走啦，唔想搞大佢

垃圾Winks

下 你唔係迷佢架咩

買左，有SON

派我

4大聯賽邊隊前列可以留到個咁嘅人
唔係英人一早躝撚咗

摩佬應該好嬲

係人都知我迷科

兒子好撚勁

摩佬嬲

嬲到薯片都食唔落

屌，寶寶同兒子係一定要係場

已訓身
Come on son

吸完飛，2.65

唔會確認你係

始終要靠lml

想知摩半場點屌人

真，駁唔到

死都唔換winks

科夫確認了這消息

會唔會梗死

哥狗好撚醒
吹奏winks係乜撚英超小白但又唔撚買

佢最好就快撚d死

最撚憎佢成日扮輕鬆扮under control
又唔諗下自己護波幾撚屎

再換就ssk

我屌你

求其一件都好過條垃圾

其實佢護波係幾好
係俾個下好撚戇鳩

咸濕去咗邊？唔見咗人既？

其實lml幾好

有Lml居然有用咗

season2

不停自轉

lamela >>>>> dele

好似右閘

估唔到有尼一日

應該uefa錯 Son換Cv 唔係換走臭

其實打緊12人

唔撚識長傳 下下淨係識俾波最近嗰個 真係唔知擺落去做乜

其實一直覺得lml有用
如果唔係點可能7子走晒佢仲留得低

b2b，但唔撚推，戇鳩鳩

唔撚明做乜鳩要換走lo

有歐霸buff

bd打中堅完全唔夠班，講完

係Son同Bale雙箭頭

差啲輸多球

下場肥當未必打得足

屌你老母差啲又失

咁都唔洗輸

dllm臭

咁都唔輸
對面條友廢撚到

差啲又一粒

Bd廢撚到

LASK 4:1了

我都唔明

隊長神救

臭打撚到後場自由人咁

BD快撚走啦

可能傷？
佢表演唔差其實

係佢唔知自己做緊咩啫

表現*

日本仔屌打我哋成班後防

肯換未

換都應該換winks啦

on99又亂落剷
真心弱智

佢係撚咁失位

喺英國以外作客真係差好多

山又一野俾人過

Kane

傾都要入嚟

傾嚟了

Kane都出埋

要換kane就早換啦
on99

真係出傾

Bale又少少黑腳味

直接換哂佢

點解winks 仲可以留低

換榮定換Bale啊

梳理中後場壓力 好撚多人咁講
不過其實佢做到既野 大撚把人都做到
所以我想問 幾撚時躝啊仆街

想出副選都唔得

換Bale

點解bale個態佢差成咁

換走winks Plz

但Winks仲係度

咁講冇堡之前，有鬼人做到咩

咁我要返雲耶馬好過啦屌
當自己佐真奴?

換榮啦，bale下場都唔出啦

原來冇換走臭
應該係cv走

隊波真係爭個掂嘅右閘

唔好俾施丹睇死啦

踢波整傷咗，仲點打golf?

嚇敵係個合格嘅右閘

其實洗撚換走v45咩, 直接代bd條撚屌打中堅啦

對面入埋隻跑狗Buta入嚟

Bale都係返嚟做statue/吉祥物算啦

佢係啲超低級聯賽踢第六第七中堅
我驚佢爆撚到屄咁

唔係態啦
係佢怕傷應該早d退休

兒子差d!

兒子差啲

winks正常咗

屌你踢擦鞋波

退休之後無錢去打golf 不了

主：退咗休點幫球隊揾錢

彈鐘比番光頭佬好過
咁撚貴做吉祥物

我覺得winks有護波(轉圈)意識
但無ssk既身體 無堡既預判力
即係好主動護波 而好輕易收皮

Lml差d

都差幾多下喎

轉行做高爾夫球手

有啲似parker 但parker身體好winks好多

臭出波真係冇進步

屌兒子做乜鳩唔一早比

兒子同lml個心結

lml同兒子紅色默契

佢想大位射

你凍！！！！！！！

心雄

lml收步

呢下如果唔吹我屌撚死臭

買左主入多球

阿哥，走哂位，你都唔比，仲想我點

再走就越位

好易傷風架

lm搶到波嗰下

對面教頭條眉

今日似大勢已去

lml控甩波 dklm

winks d交波好無謂

屌 科差d又頂入

搶我球12m

lml : make the pass for the team
son : *#**@*@&$

換撚走winks攻埋佢算啦屌

球證阻住

換撚曬人

識唔識計數？

都唔係新聞 轉嚟轉去都係橫傳俾最近嗰個
UUUUUUUUU

屌睇撚錯

直接走人輸3:0算啦

比d創意好無

比對面隊仲夠唔夠創意

LASK 4:2

最衰肥當傷左

lml唔俾兒子

心病了

呢獲兒子走撚左位又唔比
真係唔撚妥

好大心結

Lml 同son .....

工兵邊有呢啲
占士米拿都有帶波有斬波
佢真係最工兵嗰種

你唔比人，人地咪唔比你，好正路

lml連古龍都唔俾

鬥獨食

呢個真

屌 又送單刀

點解aurier咁前係咪on9

對面又飛機
痴撚線打假波啊

屌你老母咁都唔入

往死裡打

Lask 4:3
lask打少個

射到咁

諗住入埋訓教

傾磁力王

和啦和啦

好彩今場2點，4點睇咁嘅閪波真係屌老母

唔上前幫手守

傾返到防中位等波

lm好獨

個個都唔撚俾

都唔係今場嘅事
近2季都好多時間係咁

個個都唔傳波

個個都唔比波我真係慘

安特衛普以前係咪同熱刺friend底？
個名有啲熟

個個都想做救世主

中路咁多人就堅持中路入
on9

只要對面隊唔玩highline
對面隊一定坐和望嬴咁濟

佔中呀

屌你進攻好撚平面

熱狗入未

科都輸緊

兩條邊都唔用既你用4231托七呀

完全睇唔到點追和
食屎啦

即和

唔緊我事 隊友發夢

馬上追返

比你講多次

好撚垃圾 啲對抗 一對一全部比人屌打

唔講以為對面拜仁黎

咩事閪波都咁多人睇

快到咁

今季第二場輸 居然係比利時野
dllm

你係咪牛清

佢唔係 佢比人問左好多次了

牛ching?

對面真係喎 對抗爭贏 單對單又可以過到你

比甲第一唔撚係流

賽前已經話佢哋勁

係咪唔可以再問?

唔可以 呢到我話哂事 呢到我地頭

今個form對布魯日應該比人456

成場個防守配置都on撚9, 搵bd正面同對面前鋒對抗, 山9負責包波, 但左右係咁爆獲, 仲要有時自己上腦

教撚左年半
除左防反都係無進攻套路
個個係到玩solo

對面個5號又插水

屌你明明對面係學界1on1 marking

係咪又要嗌廢摩

科反cup到
呢度呢

布斯基斯式訓地偷望

未到一周年

人地要開煙花慶祝

屌你牙榮想分邊
諗下諗下都係俾寶寶

未完場已經開定煙花

抵啦

黃潛正選後備既兩翼都好勁

今年重飛，預咗收皮

唔係啊寶黎
禿頭黎

又冇foul

dllm臭
企夠10秒

屌你臭玩一二三紅綠燈咩仆街

屌你時間停頓？

咩玩法

我以為個電視hang咗機

吓？

dllm lml又唔比兒子

屌拉美拿果下又唔撚比

on9?

cls真係心結

前面個個都想自己去

兒子拉空咗喎

完場 摩佬會唔會捉lml 同兒子去照肺

我係摩佬真係屌到班人反轉

個個都自己去學咩踢足球

大家企定定
訓先bye

好撚想打爆個mon

勁牙勁牙

winks

Winks射咩尻 傳啦屌柒你

Winks真係

賓戴我屌你老母呀, 就係輸你呢球呀仆街

都唔知平時練波練乜鳩
長傳又冇射波又冇

其實條邊路係咪放左地雷
一行過去會爆炸

臨尾個下射乜鳩

個個都自己射

咁都入唔到 屌

有咩好嬲 有科唔留 用埋呢d垃圾後防就抵撚死喇

起碼識推上去 雖然係射得閪

lml真係垃圾

垃圾後防

個個都想做英雄

熱

出忽傾波都有得賴
依家

Lml son 同場只能活一個

傾可唔可以唔好鳩射

lml

抵輸

全隊都鳩射

1:6果場幾好呀

前面企左3個紅衫都照射
痴撚線

1:6個場bd都搏到12m
就知價值有幾高

屌你老母奧利亞推多幾步先斬啦

dllm臭
斬乜撚

記得之前有人講BD打中堅幾勁

要pin啦

如果son 同Kean 正選 應該好好多

兩邊唔撚識cut back㗎？

返去又有得玩pad抽鬼滅 yeah
唔洗聽魔佬講野lu

唔想踢不如走場算 當輸3分 又留返d體力 去到一分都無 為乜

係咪要一人鳩射一腳先肯收手呀

臭不如返非洲算

好撚廢啊。。。

大家覺得今場最大問題係邊個

臭真係廢撚到仆街

睇埋啲咁嘅閪波
聽日仲約咗囡囡食lunch

屌那星
我比九百分鐘你踢 都唔會踢得贏

屌你老母

比甲都輸
屌

執柒咗佢啦

換人好似友賽咁
有幾認真睇得出啦

飯錢都呃 屌你老母死熱狗

bd>all

你抵撚死

輸鳩哂

成個下半場就係鳩跑鳩搶鳩去
衰撚過街場

對面撩交嗌?
我娜娜在場喎

俾人 man mark 硬淨就收皮
對列斯死得
得少林夠撞

dllm臭仲有心情交換波衫

笑你老西呀

其實對面八後衛，又唔怪得嘅

最撚仆街都係BD唧

垃圾到震

Bd 唔係佢仆街 屌佢老味 今年屌撚足佢成季架啦 屌

唔通打柒佢咩

對面贏晒所有1on1

對面d 防守穩撚到
下下都射人
同埋對面d 身體對抗超好 下下都搶贏你

哇 咁有feel 你老母臭唔死都冇撚用

條友係想show底衫定做乜

根本唔識破密集

我手上仲有幾張黃潛船飛
有邊個想跟我走

係都返入去打柒bd啦 屌佢老味

臭交換波衫

射15中2

連節奏都攞唔到
對面隊真係笑出聲

不如話自己慢半拍

原來肥當先係最重要果個

今日班波慢撚到呢 無肥當無人帶得生

今場波好多時Son捕好位舉手，但班撚人唔交波俾佢，寧願外圍鳩射唔中籠

個個都唔傳
係未都9扭9射

破密集 = 靠前面爆 seed

個個死去中間, 有少少位就英雄式上腦遠射, 難得分邊右邊條撚屌就斬到唔知去邊

BTW 對面件日本仔幾好j

下個post改名啦

[COYS - 我家不在這星球]維拉利爾球迷吹水區249

Lml條撚樣

唔知係咪通頂去浦 成班好似腳軟軟咁谷唔起

一對閘
識傳中嘅無得傳中
唔識傳中嘅就係咁傳中

擺到明輕敵又谷唔起啦 真係bd條仆街

今日正選3個Bale CV Betwin全部都未夾過
摩佬唔係以為求其擺晒上場就識踢呀

施素lo我當佢復出未有態 但係winks同dele個表現真係
下半場就瘋狂逼 但無組織

CV配Lm有加乘

佢以為上場得今場都得 廢撚到呢

垃圾熱專buff對手架啦

上場有LM
Berwjerg真係廢咗好撚多

換另外三個我同意 冇理由半場換走cv

要帶生個波 係成隊得肥當同LoCelso可以做到嫁咋
上半場仲要LoCelso做後啲個個，Dele靠前

閘同翼無配合呢D老生常談就廢撚事講
屌你老味D翼淨係企half space位有撚用咩
完全扯唔走對家D閘去守中路比自己隻閘上去出波
仲要中間D波慢撚到嘔血
空哂長傳轉邊都唔撚識
逼住隻閘上左去又無位出波又無支援搞到失哂位

Lm 唔踢得都扭得

弊在後面有隻屎忽鬼放賊入屋呢

無睇上半場 cv打得好差？應該唔會差過lml呱

明明咸濕上半場有態，咁都換走佢

日本傳媒又有嘢可以吹奏了

cv其實幾好

肥當

賓戴同榮好快d賣走
唔好再同我講咩英人
dllm踢咁多年都原地踏步 專交醫院波

唯一唔同意呢個換人 lo celso 應該未fit

其實dele同lo掉位打仲好啦 dele本身打個個位出道架啦 點會打唔到

Dele

友誼賽踢半場，全部球星出晒場直回票價啦

👕 Tottenham Hotspur 🆚 Royal Antwerp | Full-Time Stats:

⚽️ Shots: 15
🎯 Shots On Target: 2
🧩 Big Chances: 0
🔑 Passes: 589
❌ Possession Lost: 185
🚫 Tackles: 13
⛔️ Interceptions: 6
🧹 Clearances: 12
💯 Possession: 57%

邊有人接貨

今場有兩個換人係諗唔撚明
一入嚟就換鳩走lo 同cv
換四個入嚟又唔撚換埋kane，好撚災難今日

無得上半場 bale 係咪回哂塘

0 big chances真係痴撚線 唔講以為對面拜仁

屌你老母Possession Lost: 185

Lm條撚様茅過閪，果球肯交俾空哂位Son，肯定入

Lob應該未傷好

應該有一排都唔會見到Dele同荷b

做組織幾好，隊友夾唔到啫

其實荷b個正常位係右邊，所以都係會見到的

下半場圍攻可能岩踢d
依家仲慢過上年肥當

佢左路出道

20m即放
條友養唔熟 冇位俾佢踢

一個就亂交波
一個就亂射波

依家排位應該Lucas > Bale n Lamela > 荷b

認真預下半場會圍攻嘅，cv更加唔走得
佢啲癡波仲好過kane

一球空曬cv 傳唔到 比人封到
另一球dele 硬係要傳比人包夾既cv

但佢呢兩季國家隊同係熱都係踢右邊

睇羅馬算 有Fazio同Pau Lopes

不如轉4312

又屌尻son?

收爺啦

屌呢場反而嬲到瞓唔到

依2個仲廢

國家隊有Depay

Pau lopes上季失好多波

Depay同Son比，邊個勁？
同埋佢好似係踢正前

由頭到尾都好放鬆，真係當友賽睇

日撚日係到羅馬羅馬

摩佬邊路邊會擺1個咁進取

真 Pau Lopes就對過傑志only

呢場還好 對面好似成年主場不敗

舊圖黎

兒子勁過Depay嘅

人咃主場不敗關BD仆街咩事

fazio 會輸頭搥俾阿古路

嗰陣應該我地想買 不過叫價太貴先揀加沙

Son 收割好啲
但其他唔敢講

Depay有時會做到背身支點個啲

但Depay係唔可以自己一個
佢一定要有人幫手

似愛華頓嗰場

#懷念素素 🐏

踢442學般尼算鳩數啦
都唔撚識教進攻踢下簡單波咪幾好

佢轉打中堅好過

由頭柒到尾 冇咩好嬲
Newcastle West Ham 先嬲

垃圾黎

Jose Mourinho when asked why he made 4 substitutes at HT:

"I would like to make 11."

真係要442要踢得好
更加要進攻戰術

442係足球界最撚難用嘅陣嚟

Mourinho: "Tonight my future choices are going to be very easy. It is my responsibility." #THFC #COYS

下場英超醒返

你有艾白寧頓先算啦

應該破左佢換人紀錄

Ali 898

10個夠哂
冇邊球關隊長事

搶口姐
唔通下場fucking ball 正選

程馬嗰時都係咁講㗎啦

開波擺個閪陣
半場換幾個扮戰術大師

我覺得VC 加 Kane都得嘅 一個9一個10
兩邊就son 同 lm都okay
但問題來了
Ndombele擺兩個中場一定爆到屄，寶寶is a must，咁就逼住出ssk同winks，兩個中堅又唔穩
只可以講我哋前面有本錢，但後面無

真係想最簡單嘅442
有個艾白禮頓同Chris Wood依啲先講啦

依家想442又玩得成功嘅話，就真係戰術大師啦

睇嚟BD前景都屄屄地

2翼先係重點

中場唯一可以出係 LoCelso/Ndombele + 堡/Winks
詳情參考上年對阿狗

今場臭算最正常

2個前鋒一定要有個Son，如果唔係，冇衝擊力

正常？啲波出到咁撚屄，係咪唔識落底線Cut-back？

黑山都算正常既
係俾榮陰臭啫

如果用今場嚟換以後場次唔洗再見部分撚屌都抵，但我驚更衣室提早岀事

黑山佢都唔穩，幾下躂解

應該淨係會見唔到Ali

起碼出到一球好波 同冇自爆
比起其他幾件好好多啦

榮 bd

lo 踢中中

有冇人想同反榮lol 都主道歉

依啲本身替補就keep住替補嫁啦
係Dele先最麻煩咋麻

印象中佢失位失咗至少七次
唔合格就係唔合格，我教書個陣都唔會係全班同學仔都唔合格嘅時候，讚個差一分合格嘅同學好啦

bd同wink應該仲會見到
摩佬無換走佢

都主父子係人格問題
唔係反榮問題

其實邊個係都主，我個陣未入世

Rose應該睇到心理唔平衡
屌你老母BD......

仲要續咗約到2024

bd死亡筆記

#thfc manager José Mourinho refuses to analyse Dele Alli's first-half performance but says, "players with bad performances influence a team." | @HaytersTV

應該定咗邊幾個入唔到first 18

睇黎 我唔買得我地
明明連贏緊

Btw蔡狗 唔好意思 睇到訓著左

笑死 開局到而家打陣地防守既隊入得一球openplay

真係唔可以唔信邪

名係一時 燈係一世

真係冇買到我地就-6贏
上場對般尼本身想買
但訓左

下半場失位失到仆街 不過可能係摩佬要佢推到咁前

好彩睇左廿分鐘見唔對路瞓左

半場點解換走左lo

冇睇波追返po都feel到有幾閪 屌你呢啲作用咁單一嘅球員唔轉型嘅話睇怕佢足球生涯已經係咁上下 睇下佢有冇心轉b2b 但摩佬聽落唔會再比機會佢

因為踢左閘更廢

winks算唔算呃飯食中場
尋晚果球失誤低級到

bd 榮 屌你 3個肥普年代留低嘅垃圾

出副選輸波有乜問題？

夠分出線就算鳩數

脆 3米利 2個普狗賣走既勁人

由bd訓底開始，就已經可以調節心情，一完場熄mon訓

最on9係踢到要換返幾個正選上場
仲要1分都拎唔到 體力都蝕撚埋

係咪唔撚識落底中出?.?

真 最驚換走個堆人又心理壓力 愈來愈衰

脆，回家吧

從來杯賽小組賽都係咁玩

反正有歐聯第三名加入

到時抽籤都無咩分別

最理想係應該外借比個機會佢

然後另一個教練train佢踢b2b

宜家坐多個踢
唔會有進步
但勉強出又會影響球隊成績

而家其實差隻穩陣,可以指揮後防嘅中堅 至少令到條後防唔好成日派膠輸波先

歐聯第3名最高分4隊分為種子隊架

種子隊

會定咗對小組第二名？

唔記得會唔會抽歐聯第3名互打
種子:12隊分組賽首名+歐聯第3名最高分4隊

成場得隊長一個係正常

留意左熱刺啲波幾年 但無乜睇波所以唔熟
我成日睇highlight 見Bd成日派膠失波 有冇手足可以解釋下點解BD 咁撚廢都仲出佢？

因為唔介意打後備 又係半英人 以前防守還算合格

失誤多到 仲要曬左主力踢45分 摩狗躝

唔係真係諗住6場18分卦

留意左熱刺啲波幾秒 但無乜睇波所以唔熟
我成日睇highlight 見winks成日派膠失波 有冇手足可以解釋下點解winks咁撚廢都仲出佢？

正路係出副選，副選果班反省下啦

貪佢靠廢，輸波有得孭鑊

夠分出到線就得啦
今場咪當練下兵
見正選唔係勝利11人就知會係西波一場啦

有堆球員，唔知係咪跟得肥普太耐，而家成個踢法定晒型，到而家轉跟摩佬成年都tune唔返。

Bale 尋晚表現合唔合格

咁son同Kane 都幾好彩

唔合格，未Fit

屌你冇大力幫佢造波冇傾幫佢開路就變成垃圾 傾而家同son互含睬鳩佢都傻

屌你 笑撚到
你問十隊 有九隊都想比死普狗教多過廢摩啦
識唔識波？

拎左個波，企定，
兩隻手攤開，等五秒，
等隊友現位比到腳波。

or 相反企係度十秒
兩隻手攤開，唔撚走位
成日叫隊友比波。

Dele琴晚仲係以前隻打法
仲唔快啲開竅嘅話，好快就byebye得

唔係講緊戰術嘅事，而係球員適應能力嘅問題
都係天賦嘅一種

唔知仲有無機會打返起

Sessegnon 借去賀芬咸贏1-4
成隊成場射門33次...
Sessegnon都射左3腳門
屌去德甲踢進攻足球好過喇

呢篇寫得幾好

之前重維穩吹到好撚fit

其實跟摩佬都唔會tune得番
係跟依啲教進攻細節唔係好嘅領隊就會咁

宜家球壇撚有人識教波
全部傻仔教練
想睇哥狗教BD Dier

點解巴爾 叫大師兄？

孫悟空>大師兄

尋晚winks 正正常常啦
前面果班無個正常喎, 點睇都屌唔到winks 啦

樣似馬騮

但越黎越多人屌佢

雖則佢真係越踢越平庸,但成日比人當箭靶,由其係都主
好撚陰公,我其實睇好佢做我熱既henderson

出佢 = 幫其他人孭鑊

Cleverley就有佢份 佢啲長傳屎到

要同大師兄學下嘢

我又唔覺佢D長傳屎,只係踢得太保守
次次佢肯長傳D波多數都靚,仲記得之前有D都比落個位到比前面控
上年對brighton 比kane 果球最深刻,因為現場睇,可惜入左var 計越,但其實差唔多平排
只係比人無限放大佢幾廢幾廢
落場佢永遠都係算隊波最落力果個中場,coverage 越黎越高
不過係衰保守

又揾到錢，又多個英人用有乜所謂，留翻喺度3年先啦

摩嚟頭幾場咪踢得幾好

個個季中換嘅領隊 頭幾場都好嫁啦
除非隊波真係閪到降班啫

Winks嗰種拼搏精神係幾好睇，但搞乜呢幾場係咁派膠

點解個個都自己去，係咪唔信隊友？

其實Winks果球直線俾得幾靚呀
一野湯穿晒熱條後防

急唧

安東尼奧依家先黎傷一個月

防守又廢 好似好叻咁扭過兩個人然後下下射上天花板

脆都唔熟

邊撚個話佢係xavi，明明係阿狗隻丹尼神咁。

Tottenham Hotspur boss Mauricio Pochettino has claimed that Harry Winks could be England's 'Xavi or Andres Iniesta'.

青訓中場唔好再著8號 please

winks = mason
態度係有但資質真係咁上下

肥普歐霸年袋都係咁
一年對費倫 一年對摩納哥

Mason 又係慘 雖然防守都係爛 起馬識入波 仲要係捱左咁多年先上到位
用生命絕殺左新特蘭受傷之後就打唔番水準 去到hull 仲傷到退役
好彩我熱有人性搵番佢教青年軍

上季尾段明明都踢得唔錯

無計
已成輸波嘅代罪羔羊
冇出都關佢事

知隻死普狗幾唔識波未 賣脆 賣三米利 吹奏垃圾Winks

講真 winks 射波又冇 盤扭又冇 得番後傳
而家連後傳都做唔好 要佢黎做乜9呀
我要素素坦克盤球仲好啦

以為講緊大師兄

素素起馬夠勤力 同埋有素素既話後場送波上前場既速度會快d
因為素素冇傳波能力去uuu 妹波

Mason後期都一樣 出親都贏唔到 去到生命贏波之後就88左

想改同tip 下一個會係一隊長踢嘅青訓

我地算唔算又幫獌起左機 華陀dier .jpg

榮英人青訓唔會賣啦

BB我掛住你

死撚開

The Tanguy turnaround is complete as Mourinho admits #THFC missed him last night: "He is training normal and is ready to play Sunday, and to be honest we missed him - because he gives speed to the team. Thinking quick, thinking fast moving the ball quick and fast, we missed him."

尸月人火十心田戈

Thinking quick, thinking fast moving the ball quick and fast

上季摩佬要求做到個個，琴日廢到

基本功差太多 肥當基本功係三米之後最好 上年唔聽話姐 依家真係差體能

下個po邊個開

u
改1樓啲圖

U
我唔係屋企

屌你

屌屌屌屌屌你

垃圾post

人哋車仔打般尼就456

般尼對我哋縮
對車仔反而攻

我哋今季備受尊重

西咸又要死全家了

雖然縮車仔好似死得仲慘

和幾好

抵啦 文尼咁撚茅 下下唔收腳

屌出黎

靚到

個個唔想開post 唔推Post

個個萬性狂歡唔得閒啫
利申：真毒

me唔開

屌那星又深夜西波

冇人開我開嫁喇

真係冇人開

[COYS - 英超主場不勝] 熱刺球迷吹水區249

推

又話蔡狗開

深夜閪波